（整合）微博 #我要言论自由#

截至凌晨3:46
有超過108萬瀏覽、6千條評論

12點開始有兩個評論，幾十個瀏覽
高峰期係凌晨2-3點

睇下有咩熱門評論

基本上都係講第35條乜乜自由

最熱門個評論下面有咩留言？

繼續睇埋落去

唔好太興奮 只係好小規模嘅覺醒
但願種子已埋下 革命悄悄開始

btw, RIP 李醫生
唔會當你係手足
不過你係真·中國人

見撚到啲廢青言論真係扯曬火

5年前我地都接受唔到暴力
願中共早日被推翻

天滅中共

天滅中共

芝麻人冇一個係蘑菇的

對香港示威評價好兩極，
支持香港人數明顯係較少。
大多數都只係微博講兩句，
我覺得今次會不了了之。

啱呀
微博叫兩聲就有言論自由架喇
叫大聲啲比官老爺聽啦

我地同中国人冇共同利益
所以係唔會connect到
但增加中共管治成本點都對我地有利

可以嘗試，但期望唔好太高
聽日可能就係另一番景象

可以話百分99會不了了之
但就算係咁，呢d言論愈多對中共一定愈頭痕
對我地愈有利
上面呢堆人好可能仍會屌柒我地d港中區隔要求
我地冇必要當佢地真係同路人
但起碼係佢地要求言論自由呢樣野一定要支持
對我地自己絕對有百利而無一害

記住，總之搞到共產黨有麻煩既然野
即使只係麻煩一陣，通通都值得支持

我地樂觀其成就得
事實我地都冇咩好做

所謂網管訓晒覺？仲唔del post

中咗武肺

仲話學人做整合 最高峰係千幾萬 之後係俾人del淨百幾萬

佢地個腦唔識將一件發生左既事推論去一件未確認既事

屌你老母都識講個吹到醫生死兩次 點解唔識諗埋你地班撚樣一直以來睇既新聞都係假架
個肥仔真係唔識架喎

資料做唔足學人話整合

笑撚死人咩

你唔知#xxxxxx#嘅意思？

凌晨五點睇仲有 二百萬瀏覽

改變係過程嚟 如果612見到有火魔私了你地敢講自己唔割咩 而家基本上如果有狗被殺 都只會講手足做得好感謝手足

見到大家話網警未返工，我凌晨望都有大把帖，中午再check咪咁lo

成班人一邊嗌言論自由但係又話同香港廢青性質不一樣

所以我真係好佩服魯迅, 百年前已經知道支那人嘅劣根性, 竊書不算偷

要求有讚共產黨六四屠城嘅自由

中間有條友ac名叫「小鷹凍蒜」